罪名是太愛香港

唉

吸口煙先啦